(GIF) 左中右食相,你係邊種?

道德經 第七十七章

天之道，其猶張弓與！
高者抑之，下者舉之；有餘者損之，不足者補之。
天之道，損有餘而補不足。
人之道則不然，損不足以奉有餘。
孰能有餘以奉天下，唯有道者。
是以聖人爲而不恃，功成而不處，其不欲見賢。